有冇人有膠水

可以痴返我個心

係時候落街買個飯食

真毒唔敢出街

做咩事 連出兩個po

你個心係我度

唔得？

做咩整爛佢

我幫你縫番好啦💖

唔係 關心下你啫

多謝你

我心入面個傷口都要好長既時間先可以好得返

u而家都冇工返？

越傷越唔敢再打開

等你養我

煩

出黎鬥煩

啱..即使下一任幾好都..會驚或者有啲唔想 冇信心但都有鍾意佢
咁你呢 你點呀目前狀況

唔想識住

如果有下一任就要做得更好
但唔敢再溝女

agger 淫底女仔好容易俾人呃 其實人地唔係真係鍾意自己 而係鍾意性方面既自己 好難有真愛

我明
俾啲時間自己
我都係俾人hurt得太勁之後唔太想再有呢方面既野住
之後再溝都未遲
呢段時間俾自己個心好好休息下 修復下傷口